要比錢買紙巾既餐廳真係仆街

紙巾根本應該係餐具既一種，仲要唔供應要比錢買，小小錢都要賺盡

仲要買到貴一貴

賣

譚仔

手快打錯sor囉

Sor咩
係我自己更正返自己

冇咁無聊

垃圾餐廳

有d餐廳紙巾好差

寧願自己帶

係得香港咁濕鳩

你搞清楚問題未
差你可以揀唔用用返自己果啲
而唔係唔提供跟住賣

佢仲係咪所有紙巾錢都捐出去？

好出名果間雲吞面,同埋好食果D車仔面檔多數都無

日本 台灣 甚至贏國大陸食野 都有大大盒係台面任用
香港就咩都計錢

另外冰水又係 香港只會比杯滾既唔知咩茶水你
就算問佢拎杯水好多時都係滾水

任攞咪盞益哂大陸閪

係香港會大量浪費紙張

捐出去我覺得ok既

餐廳買紙巾咪2,3蚊包 你去seven買都要4蚊啦 好貴咩

遲早飲管加兩蚊
筷子叉刀匙 每樣兩蚊

因為有班師奶貪埋呢啲小便宜
廁所都偷紙巾，何況係餐廳
而家有啲餐廳都係坐低畀餐具時跟返一張紙巾，我覺得ok